https://web.archive.org/web/20020819073516/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=319

### [6380] ミルク	2002.04.12 FRI 13:38:12　
	
こんにちは！またまた、遊びにきました。
2回目の登場です。
皆さんのAHに対する思いを見てると、すごくいろいろ
考えてるんだなーと感心してしまいます。
AHのコミック1巻の司先生が、CHとはつながって
ないというようなことを書いていたので、別の世界
のことなんだと考えるよう読んではいますが、
やはり、香が死んでしまったことはショックでしたね。
でも、きっとCHの中では幸せに暮らしているのでしょう
と思いたいですね。これから、あの親子がどうなって
いくか楽しみですね。そして、私が気になることは、
僚は恋をしないのかなということです。
　わわ、なんだか生意気なこと書いちゃいました？

### [6379] 千葉のOBA3	2002.04.12 FRI 07:32:33　
	
おはようございます。今日は朝から雨になって、
新１年生は大変でしょうね。うちのチビも今忘れ物をして
雨の中いったん帰ってきました。（あいつは５年生なんですけどね）
友達に追いつこうとまた走って行ったけど
あぶないなー。ドライバーのみなさん、雨の日の
運転にはくれぐれも、気をつけましょう。

６３７５葵さま　そうなんですかー。でも、ホントにそうだと
悲しすぎるので、私も香ちゃんの事故は、故意に起こったものではないと思うことにします。そうあってほしい・・・というのも、なんか変ですけど・・・ハイ。

６３７６おっさんさま　　本当にいそがしそうで、大変ですね。
私もめずらしく月曜までは、バタバタですが・・・。
おっさんさまは、若さでのりきってくださいませ！私はこれを乗りきったら月曜はトドの水死体状態で一日寝てます！

### [6378] kinshi	2002.04.11 THU 23:23:51　
	
こんばんは、レスです。
＞６３７０sakura様
あの本買っていましたか！やはり人気あるんですね、
でも　大殺界だろうが、天中殺だろうが、いっしょに
乗り切りましょう。がんばろう！

最近　駅前に　伊＠丹系のスーパーができました。
高級感があっていいのですが、このまま廃れないことを
祈っています。けっこう建っては無くなっていくんだよね、
大型スーパーの引っ張り合い・・・もあって、
今の時期　たいへんだ～。
では、また。

### [6377] ひろ	2002.04.11 THU 23:20:22　
	
こんばんは～(^o^)丿

いも[6362]さん、はじめまして、だっけ？
りょうちゃんって、人間ドックでの触診のように、お尻の穴に指を突っ込まれてグリグリされたことあるんですか！？
私は、１０数年前にジャ＠プの連載でしかＣ・Ｈ読んでいないので、ちょっと記憶にないのですが、思いっきり笑えそうですね。そろそろ、コミックス買って読もうかな！

さて、今週号も、香がそれとなく出てきましたネ。オバケじゃないゾ(笑)
「私は、もう二度とりょうパパを悲しませるような事はしない！」。テレビだったら、香と阿香がハモっているところでは･･･。香は「もう、りょうより先に死んだりしない！」って言っているんですよ、きっと。

ところで、阿香って物知りですよね。
もともと暗殺者、殺人兵器の類は、状況判断を的確に行うために、一般人以上の相当な知識(心理学、医学、科学計算、一般常識等々)がなければならないはずです。それがあってこそ、仕事が遂行できるのでしょうから。そんな阿香や信宏は、殺人部隊でみっちりと教育されされたのだと思います。たくさん本も読んだことでしょうね。Ｃ・Ｈも？？？

ということで、今日はこの辺で失礼します。おやすみなさ～い(^^)/~~~

### [6376] おっさん（岐阜県：レスっす）	2002.04.11 THU 23:00:26　
	
毎度、ここ最近忙しいつ～～～～～か疲れてるつ～～～～～かバテテるおっさんっす。仕事が休みでも休んだ気がしないＴ＿Ｔもんで正直言ってばててます。つ～～～ことで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

本日はレスを・・・
千葉のＯＢＡ３様（６３７４）、毎度っす。そうなんっすあんまり来れないっす。仕事が忙しくて、しかも休みでも休んだ気がしなくってＴ＿Ｔ辛いっす。解禁は一応来ますんで・・・。
『本家』無言のパンダしゃま（６３５９）、今週号の「コヨーテ」＝信宏君いかがでやんしたか？？？だいぶキャラが出来てる気がしますが、どうでやんしょ？？？

もっと書きたいけど、疲れてるんで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [6375] 葵（れす・おんりぃ）	2002.04.11 THU 22:05:56　
	
＞無言のパンダさま［６３５９］
　「心当たりがある」…という意味深なカキコに笑っちゃいました☆でも、確かに大判バスタオルで出してました。だって人数多いほうが確立イイかと思って…。（笑）そうそう、「本家」さまの「コヨーテをお嫁さんに欲しい！」、私も同感です♪できたら、海ちゃんも…？！

＞千葉のＯＢＡ３さま［６３７４］
　どもです。私も１０枚出しました。懸賞には目のない私です。（笑）「香の死が故意だったか…」は、「ＡＨ」スタート当初に、皆さん疑問視されたたんですよ。でも事故だったし…ということで終止符（？）みたいなのが打たれたんですが、あのリョウの顔を見てると…。でもでも、香の死が自分に原因があるんじゃないかと（ＣＨを倒そうとするオバカなヤツらの仕業じゃないかと）調べたと思うんですよね、あの、リョウの事ですから…。なので、疑問に思いつつ、やはりココは「事故死であった」と思いたいです。でなかったら…（それが真実だったら、リョウは香瑩までも憎む事になりそうで）悲しすぎますよ。（泣）

### [6374] 千葉のOBA3	2002.04.11 THU 20:33:29　
	
こんばんは。ほんとにまた来ちゃいました。
昨日の応援の疲れで、幽体離脱状態のまま仕事してました。
ついでに少し酔っ払ってます。（大汗）

６３４４葵さま　こんばんは。千葉のＯＢＡ３です。
私もバンチの懸賞の発表見て、葵さまかなと思いました。
いいですねー、懸賞なんて縁のない私です。
しかたないので、全プレのシール１０枚集めて送りましたよ。
・・・葵さまのカキコにあった、香ちゃんの事故は故意なんでは、という意見読んで、私も最初のころ、漠然とですが、なんとなくそう思ったので、あ・・・同じこと考えていらっしゃると・・・。なんでそう思うといわれても困るのですが・・。葵さまのおっしゃるとおり、今週号の適合性の話を聞くりょうちゃんの表情、ほんとになんとなく釈然としない・・・そんな感じを受けました。・・・考えすぎかなー？ほんとにそうだと、つらすぎるので・・・。深読みしすぎかな・・・。
あ・・・そういえば、私はいて座で、Ｂ型です。

６３６０ひろさま　　土曜日船釣りですかー？いいですねー.私船釣りは行ったことないんですよ。風がないといいですね。
今だとメバルあたりですか？

６３５７おっさんさま　　私も笑ったというか、あきれたというか・・８０００なんぼの肺活量もですが、胃まで届くもっこりって・・・。さすが、りょうちゃんです。すごすぎる・・・。
おっさんさま、いつもいそがしそうですね。体には充分気をつけて・・・でも、解禁後のカキコは、楽しみにしてますので。






### [6373] かおり	2002.04.11 THU 17:10:27　
	
初めてのﾈﾀﾊﾞﾚ（兼、感想）でﾄﾞｷﾄﾞｷなかおりです♪
みなさんいかがお過ごしですか（＾＾）？
凄い、いきなりﾊﾞｸﾊﾞｸと物を食べてるﾘｮｳでｳｹました(笑)
阿香、偉いなぁと思いました。
今週号は今までずっとずっと独りだった阿香は
凄くﾘｮｳという存在が大きいし大切なんだ。と思わせるものでした。
しかしﾘｮｳ、かっこいいなぁ。（笑）
老けﾘｮｳも最高です♪
老眼・・・老眼か～。そっか～。
でも致命的なﾓﾉは無いし安心安心♪
来週も楽しみです★


話かわって昨日今日と高校に通いましたが
先輩といきなり話せてﾄﾞｷﾄﾞｷ！でした；
でも楽しいです！
これから頑張らなきゃ！と思いました。
部活何入ろうかな？
●Mantaｻﾝ●
私も嬉しいっす！お互い頑張りましょ★

### [6372] ゆうちゃん	2002.04.11 THU 15:07:54　
	
リョウちゃん、本当にオジサンになってしまったのね。腰痛はともかく・・ウチの旦那（２９）も数年前から腰痛なんで。老眼だなんて、なんか悲しい。
奇跡の適合性・・ちょっとご都合主義かな。ごめんなさい、冷めてて。
「親より先に死ぬのは親不孝」１５歳で、いままで愛情に飢えて生きてきて、急にそんな風に思えるかな。私は、自分が親になるまで全く思えなかったけど・・。
気になったところばっか書いちゃったけど、全体的には今週も面白かったっす。そして、来週の中華料理屋ＯＰＥＮに期待しま～す。リョウちゃんのアパートの１階（たしか朋友）では・・！？

### [6371] sakura	2002.04.11 THU 12:46:50　
	
またまた間違えてしまいました（＞＿＜；）
（６３３９）のカキコじゃなくって、（６３６１）のカキコです。パソコン初心者なもんで、遅くって・・・いろいろ間違いが多くって・・・すみませーん

### [6370] sakura	2002.04.11 THU 12:37:27　
	
こんにちわ。久々の２連休で、ゆっくりしてます。
（６３３９）のカキコの名前間違えてました。sakaura　じゃなくて"sakura"が正しいです。すいません。
で、今週号の感想です。
阿香の笑顔最高ですねっ。笑い方、思い出したのかしら？！その役目は信宏のはず・・・りょうパーパにとられちゃった？！信宏くんがんばれー。
あと、個人的にりょうちゃんは、ＣＨのときのほうが好きです。
若さがものたりないんですもんっ。年にはかなわないってところですかね。ＡＨのりょうちゃんは年の功ってやつですか？それはそれで渋くてカッコイイからいいんですが・・・
個人的な話ですみません
レスです
（６３３９）kinshiさま　はじめましてsakuraです。
私も占いで気分が落ち込んでいたのです。しかも同じ本で。
私の場合は、今年、来年と最悪の年大殺界の時期だそうで、何をはじめても泥沼にはまるだけということで、何もできないでいたのですが、皆さんのカキコを読ませていただいて、少しは気分がはれました。私も一緒にがんばらさせていただきます。

本当、皆様やさしくっておもしろい方達ばかりですねっ。
みなさんの意見を聞いて、ほっとしてます。
長くなってしまってごめんなさい。
また夜にでも顔出しまーす。

### [6369] 千葉のOBA3	2002.04.11 THU 09:02:13　
	
おはようっす！あーーー、阪神は、なんであんなに強いんだ？
すごすぎる。夕べは、スワローズ３６番池山君がホームラン打ってくれて，私的には最高でしたが、我が長男は春の県大会予選一回戦で消えました．我が家のサマーボーイもこの夏が最後の夏です。

なんかすごい疲労感が・・・頭働かない（いつもだろ。）
今週の感想、我が家で陳侍従長,大ブレイクの予感・・・。
子供達にうけちゃって、なんか、来週が楽しみ。
確かりょうちゃんのお家の一階がラーメン屋だったような・・
まさかあそこを買い取るとか・・・？
今度新宿いったら、さがしちゃいますよ。（笑）
阿香は、「逆縁の不幸」という道徳をどこで習ったの？
香ちゃんに「ありがとう。」っていってくれた、あの言葉
なんかすごくうれしかったな。
あと、言葉にだして「死なない。」って言ってくれた、りょうちゃん。あれと同じような言葉を確か香ちゃんに言った事あったよね。・・・なんか、生きようと思えるようになってくれたんだ。と、それもうれしかったです。

で、レスです。
６３６３　ｋｉｎｓｈｉさま　　ほんとに少しずつですが、私もまた動きだしました。メゲた時はタメずにここにきてカキコして・・。みなさんの意見聞いたりするのは、ほんとにストレス解消にいいですね。これからもヨロシク。

６３５０　ｎａｎａさま　　こんにちは始めまして！
自分の実力のなさに落ち込むことの多いこのごろですが・・・
そうですね、一歩ずつ積み重ねて行く事、大切ですね。
私もまた、気持ちも新たにがんばりますね。

最後にもう一つ。りょうちゃん老眼っつて、やっぱ「離せばわかる４０代。」かしら・・・。もともと目がよすぎるんでしょうねきっと。そのほうが早く来るって言うから・・・。
ちなみに私はまださ。程よい近眼なの。なんか、今回の老眼に関しては,妙に親近感覚えたな・・・。身近にそういう人多いせいかしら。

長くなりました。まだ、言い足りないの今日は。・・・あとでまた来ます。

### [6368] Aoi	2002.04.11 THU 01:56:09　
	
↓↓空白が沢山出来てしまいゴメンナサイ。気をつけます。

### [6367] Aoi	2002.04.11 THU 01:55:13　
	
みなさんこんばんわ　
今まで今週号を何度も読んで感動していました。
良かったですね
阿香本当に素敵な笑顔でした。
そう思いつつA.Hの1から又全部読み返していました。
今日、彼が部屋に来たのですが、テーブルにおいてあったBUNCHを見て、こういうの読むんだぁ！知らなかった･･と驚かれてしまいました。でも、その後の一言が’Aoiは男らしいからな、こういうの読むよな’でした･･。複雑（笑）

[6356] 葵 さま　恐れ多くも同じお名前を語らせていただき失礼致しております。こちらこそ宜しくお願いします。

[6362] いも さま　触診本当ですよね。外の垣根というか柵みたいなところにも刺さってましたよね（笑）思い出して笑ってしまいました。








### [6366] yaeko	2002.04.11 THU 01:46:43　
	
１０日ぶりです。こんばんは。
「今週の感想の巻」
心臓移植のご都合ストーリが納得いかなかったけど（漫画だけどさちょっち出来すぎでないかい？なんかやだな出来すぎてて。）あとは阿香の笑顔が１５歳の女の子って感じで可愛かった～。陳さんの泣き顔怖いよ～。信宏君どんどん影が薄くなってる～。もしかして君の役割はストーリー的に終わってしまったのかしら？？脇役決定？あんなに一時期目立っていたのに…。がんばれ信宏！！！なんてことを感じてトータル的には今回も面白かったです。

「先週の感想」
冴子さんの行動、言葉、だいぶ深読みしました。私が出した結論は「冴子さんはりょうの永遠の友達」です。「恋人」という関係ではない。香が亡くなった後のりょうの心の傷をずっと見守ってきた、支えてきたのは冴子さん達（海ちゃんとか）だった。でもいつまで経ってもりょうの傷は治らなかった。そこに突然現れた阿香がりょうの傷を少し癒した。香の部屋を開放させた＝傷を癒したと解釈。あのジーパンぎゅ～は阿香に対する怒りというより自分達の無力さに？？？それで簡単にりょうの心を癒してしまった阿香に対して嫉妬したのかな？と深読みしてみました。文章力がないから書きたいことが書けてないかも。変わった意見だと思って軽く流してくださいね。
それでは。
そうだ、２８巻の「弾は入っていたのか」にレスをくれた方ありがとうございます。返事が遅くてごめんなさい。
おやすみなさい。

“上周的感想”  
冴子的行动、话语，我都读得很深。我得出的结论是“冴子是獠永远的朋友”。不是“恋人”的关系。香去世后，冴子她们(小海等人)一直守护着獠的心灵，支持着他。可是过了很久，两处的伤也没好。这时突然出现的香稍微治愈了獠的伤口。让香的房间开放=疗伤的解释。那个牛仔裤族~与其说是对香的愤怒不如说是对自己的无力? ? ?所以嫉妒轻易治愈了獠的心的香吗?试着深读了一下。因为文笔不好，想写的东西可能写不出来。请当作是奇怪的意见轻松地接受吧。


### [6365] 無言のパンダ	2002.04.11 THU 01:39:56　
	
こんばんわ★深夜です。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６３５５）
＞いも様（６３６２）
香瑩のシャツのことですが、もしかしたら診察を終えたばかりだからじゃないかな？聴診器をあてられていた直後みたいだし・・・でも個人的には「北条先生のイタズラ」だったら楽しいなと思いますけど。どうなのでしょうね？

新しい方がたくさん増えて、にぎやかになりましたね♪
みなさん、よろしくおねがいしまーす(^.^)
常連の方々で最近来られてない方も、お時間の許す限りどんどんカキコしにきてくださいよ～(^○^)

おやすみなさい(-_-)zzz

### [6364] kinshi	2002.04.11 THU 00:17:47　
	
ごめんなさい
６３６３のカキコ　明解等→明解答のまちがいです。
そこんとこ　よろしく！

### [6363] kinshi	2002.04.11 THU 00:07:55　
	
こんばんは、

＞６３４２千葉のＯＢＡ３さま
レスありがとうございます。
こんな私のカキコが千葉のＯＢＡ３様の潤滑油の１滴になれたら
うれしいです。
私もがんばります！。


＞６３４４無言のパンダさま
ペーパーウエイトで「ゴツン」は　やっぱ流血で痛いですよね、
では、ちがう使い方として、　お守りにしましょうか？
１００ｔハンマーお守り・・・いいですね～
我が家の・・・というより私の部屋で、守って
いただくことにしました。　うんうん　そうしよう！


＞６３４７ひろ様
はあ～　すご～い明解等ですよ！すばらしい！！
さっそくメモっちゃいました。心にも、紙にも。
ありがとうございます。すみやかに実行に移らせていただきます。
いつもは、お風呂に入ることが、私流だったのですが、近頃は、
全然だめで・・・がんばって乗り切ります。


今週号の感想
・・・・・３月に終わった昼ドラに似ていて
目が点になってしまいました。
でも昼ドラとちがうのは、２人がずーっといっしょ
っていうところ　かな。よかったよかった。
・・・でこの先何するんだろう？

では、また。

### [6362] いも	2002.04.11 THU 00:02:48　
	
こんばんわ！
解禁！！っつーことで、やってまいりました。

とりあえず、香瑩よかったね！！です。
先週の予告を見た時はどうなることかと思いましたが、
ホント、いい結果でよかったです。(*^-^*)
リョウも検診受けたんですね。（笑）
「触診」初めてみたいに言ってましたけど、そこはやっぱりパラレルだからでしょうか？？？（ＣＨの時、喫茶ＣＥの壊れたイスで怪我して触診されたりしましたよね・笑）
とにかく香瑩の笑顔が印象的なお話でした。

レスっす！
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま[6355]
シャツ‥本当だ！！すごいですね！
これって、「北条先生のイタズラ」じゃないですかね？
『パーフェクトガイドブック』のインタビューで、北条先生が「ＣＨではよく読者が気付くか、イタズラをした」というようなことを言ってますし。
なんかそういうのって、読む方からしても楽しいですよね。
北条先生ってば、遊び心たっぷりですね。

＞婀樹さま[6358]
お帰りなさい。
王府井行かれたんですね。
見つからなかったですか、残念です。
私もリベンジかけて、もう一度必ず中国行こうと心に決めています！次こそは！！です。


来週予告イイですねぇ、皆様同様笑わせて頂きました。
久々登場のモッチーにも期待が高まります。（私だけ‥ですかね？・汗）
いつも長くてすいません。
では、この辺で。いもでした。

回帖!  
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ[6355]
衬衫……真的! !好厉害啊!
这不就是“北条老师的恶作剧”吗?
在《Perfect Guide Book》的采访中，北条老师说过:“在CH上，读者经常会注意到吗?搞了恶作剧。”
这样的内容，从读者的角度来看也很有趣。
北条老师真是玩心十足啊。

### [6361] sakura	2002.04.10 WED 23:37:00　
	
はじめまして！！sakauraと申します。
今まで掲示板を拝見していただけだったのですが、ここに来る皆様はあたたかい人達ばかりなので仲間に加わりたいと思いカキコしました。
はじめてとゆうことで今日はこのへんで失礼します。
（何から書いていいのかわからないもので...）
解禁で、みなさんAHの話をしているのにすみませーん（＞＿＜）
こんな私ですがよろしくお願いします！！
